反對種族歧視同相信普世價值，都應該要支持醫護罷工

連登成日有人講武漢人係賤種，又恨不得大陸人死清光，我覺得呢班人同樣都係人渣，甚至賤過為左自保而出逃既武漢病人。

你係唔需要俾呢種法西斯既道德所綁架。但香港政府既作法更加係屠殺香港，同時盤剝醫療人員既生命。要向香港政府施壓先係契合到普世價值

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

閱

.